覺唔覺得專登唔戴口罩嘅人死咗都唔抵可憐？

（買唔到口罩唔計）
自己死就好，仲會害鳩到人

口罩已經用哂 聽日開始帶豬咀一陣去買2091

。有政府不怕

。富貴有命 生死由天

。我好健康

Agger
褲妹獨具慧眼